我敢肯撚定，屎為個鴻懵OS會採用以下方法推出

1. 系統核心一定大量抄襲android
2. 介面應該極為接近而家既屎為an機
3. 會有自己app store
4. 外銷版本(即非大陸版)個app store會將所有/絕大部分google play store上面既常用app偷放上去
5. 會有齊google app，例如gmail、 google map、youtube、google drive、翻譯等等
6. 雖然個系統核心無辦法直接link到GMS，但其他google app可以正常運行，類似ios上面既google app咁
7. 其實最接近既例子係之前Blackberry BBOS試行android app咁

廢話

問題係，點解我唔買其他牌子呢？

夠擔抄既 google實告佢

大陸就無佢辦法姐 大陸以外就係人地地頭

紅芯瀏覽事件翻版

大陸禁撚曬其他牌子你想買都冇得買

係冇CTS姐. 我又唔信會access唔到google service.

等睇佢個系統....

點access 唔係無cts無得verify?

第5點未必，應該係用國行大陸app代google

但係出去國際市場就行唔通，我估屎為一定會好無恥咁放晒所有google app入去

嚟緊秋季就有花生食

裝個垃圾os再一鍵刷盗版原裝android完

佢直接出個兼容apk嘅os就得

哦 其實由android 2.2
開始就有魔改版android 加老番app store
而家仲有alipay，微博 etc 內銷跟本冇問題
係出口 唔知點算ja ma